向頭先地鐵站叫人唔好打條廢中既真英雄致敬

方才個場景 一開波條廢中真係死撚硬

d狗擺明幫條廢中

而且人多環境亂又分分鐘比人入埋襲警

好撚彩頭先有幾個手足保持到冷靜

好野真英雄